反轉焗嘅蘋果批 apple tart tatin

聽聞係因為當時個廚師整蘋果批嘅時候唔記得落個批底就攞咗啲蘋果去焗，焗完發現咗唔記得擺批底又唔想重新整過就係個面度琴返個底焗完再反轉

先整咗個餅底，或者你出去買急凍嘅

然之後再煮焦糖

炒埋啲蘋果

砌埋佢攞去焗就搞掂

整過，加雪糕好食到暈

有冇話用邊隻蘋果比較好
granny Smith or envy apple？

你唔鍾意甜就青蘋果啦，但紅蘋果就揀富士好啲

整個日唔記得買雪糕

加啲cinnamon就perfect喇

本身不嬲都係加肉桂粉，但早排見有其他人會加雲呢拿所以屎窟痕試吓

想食